來生不做香港人

一啲人生樂趣都冇